林鄭同波多野結衣二選一

林鄭頭+波多野身材 請給正評
波多野頭+林鄭身材 請給負評

投票開始

波多野頭+波多野身材

冇呢個選擇

林奠頭加林奠身材

然後呢

補充，唔係自己變成咁樣，係你條女係咁樣

我會突然唔識拍手

林鄭頭+波多野身材 之後帶佢去整溶

波多野樣+林奠身材
屌撚死個柒婆

林鄭頭+波多野身材
可以做沙包

皺皮柑

你咁樣感覺上都係屌緊波多野
你最起碼揀林奠嗰樣先可以屌死7婆

唔係
係屌緊柒婆爛臭閪

樓主個頭
然後林鄭同波多野榨汁
全部搞埋一齊

你係林手足？

林鄭頭+林鄭身材

我要林兆波

我揀明日花

殺!!!!

識唔識架
一定係慢慢玩

無乜所謂 橫掂都係拎去俾狗屌